鈀好勁？

三流聯賽仲落後摩納哥

啱呀